癲。史密夫（維拉教練），你係咪傻㗎

你知唔知呀
尋晚果隊係利物浦隊既一隊副選黎架
人地係玩職業賽架
你渣住呢隊垃圾練半場和左人地既副選呀
你係咪有病呀

高普，你係咪傻㗎

帶隊唔係史密夫
係青年軍教練Mark Delaney

都唔算副選幾個都主力正選

沙拿文尼軒達臣老母+今季上位嘅鍾斯

仲未計米拿

樓豬柒左唔好推

是咪衰呢
開乜撚嘢po

1 3

1 4 了

即刻潛左水

柒都係痢啦
出正選比班u23逼和

維拉班幼幼入到球都算好勁

U23 U18輸英超第一1:4 其實好勁

破到蛋喎

樓主講緊呢場 成班柒晒

唉屌又柒，又要拉

樓主柒到應

樓主？？

唔係炒十球 好勁

足球幾時變左踢45mins

講咗半場

代樓主講聲sorry
大家當冇事發生
拉